{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159992?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 정동진호텔탑스빌"
    },
    "text": "周辺には観光地が隣接していて観光客に便利な位置にあります。 また、海辺まで徒歩わずか3分の距離に位置しており、海辺でのゆったりとした時間を楽しむのにも最適な場所です。 しかし、客室内では調理ができず、入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設はご利用いただけません。 子供及び幼児は人数に含まれ、追加料金が発生することがあり、最大人数の超過はできません。 現地決済が可能で、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットの同伴は不可能であり、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。 入室は午後2時で退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は海辺からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "海辺まで徒歩わずか3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児は何人まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "子供及び幼児は人数に含まれ、追加料金が発生することがあり、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "現地での支払いは可能ですか？",
            "answer": "はい、現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時で退室は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 342
    }
}